有時候 出街真係要帶返塊鏡

出鏡照下鏡 照下自己個樣 執下儀容係必須既
以免影響市容